教兔仔入樽的方法! 🐰🐰🌟🌟🏆🏆🏆

大家不妨參考以下video, 雖然是天竺鼠，但是教法應該一樣：

詳細教法:

兔子入樽video:

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

留名

ching係香土出完po無人理又過黎連登出過

繼續無人理樓主

點樣可以訓練兔仔識應人

我上網睇人地d兔仔識聽人叫佢個名

我戈隻依加3歲 又蠢又懶

什麼品種？

一隻貓貓 一隻侏儒

好可愛

👍

🐰